其實自發搞年宵,會否又比差佬趕同放TG?

其實自發搞年宵,會否又比差佬趕同放TG?

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

黃嘅/賣抗爭產品咪會
藍嘅/賣撐警產品咪唔會

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦